唔好比班五毛狗想攪fact check團

fact check本身無問題
但到時班五毛狗會用大量acc abuse成個制度, 有受害人指控警魔輪姦又話無拍到ban出post講的人

由人工島去到x小姐輪姦案,大量0post狗acc同閒置三年acc幫狗共spin
我估計起碼有兩成會員acc由中共直接/間接控制

你地咪一樣指控亨利, check清楚佢老婆係咪狗先啦, 白痴

咁啲毒L係咪比自己下面控制？

無論由投票決定咩fake news定由會員主動投訴
班賤種有兩成假acc根本已經打橫行

大陸人首先出fake news幫中共洗白
再扮野支持FACT CHECK制度
但FACT CHECK公司/團體實際受中共影響

你停止抹黑亨利先講野!

即出狗ACC郁我
一定係PPRB重點項目

你追擊亨利收左幾多錢?

大海SIR唔係好憎享利咩

你根本唔係享利支持者,點會連名都打錯
你係見我踢爆PPRB奸計講廢話SPIN

而家有好多警犬都上連登

推

班人知道一輸一查強姦案同酷刑一定無特赦
仲會誅連家人

班人已經比中共更想香港人死

你頭2位答覆已經係五毛狗

班五毛始終仲唔放棄

警魔真係想玩審內容制

點解facebook同youtube會變迫害反共者
一來有滲透,你REPORT五毛係無人理, 成TEAM審查都係支那人

二來對家用BOT監視,用五毛濫用投訴機制

內容審查最後一定係五毛趕走正常人

岩